%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Opleidingen}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {MSc in Industrial Engineering and Management} % Degree
    {Rijksuniversiteit Groningen (Faculteit van Wiskunde en Natuurwetenschappen)} % Institution
    {Groningen} % Location
    {Mrt. 2016 - HEDEN} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Specialisatie: Production Technology and Logistics met optionele module Smart Systems in Control and Automation (SSCA)}
        \item {Het algemene doel van Industrial Engineering and Management is het trainen van ingenieurs een grondig overzicht te krijgen van alle primaire en secundaire bedrijfsprocessen, met betrekking tot het ontwerpen van een technologisch product of proces. Voorbeelden van gevolgde vakken uit de masteropleiding zijn: Advanced Digital and Hybrid Control Systems, Fitting Dynamical Models to Data, Foundations of Logistics Systems Engineering, Robotics, Simulation of Logistic Systems, Sustainability for Engineers.}
        \item {Research Project: Distance-Based Formation Control of Four Robotic Arms. In dit onderzoek ligt de focus op het behouden van een bepaalde rigide formatie van vier robot arm end-effectors. Dit houdt in dat de grijpers van elke arm te allen tijde een rechthoek moeten vormen. Hierdoor is het mogelijk een voorwerp op te pakken en te verplaatsten dat niet door een enkele robot arm uit te voeren is. }
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {BSc in Industrial Engineering and Management} % Degree
    {Rijksuniversiteit Groningen (Faculteit van Wiskunde en Natuurwetenschappen)} % Institution
    {Groningen} % Location
    {Sep. 2012 - Feb. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Specialisatie: Productie Technology and Logistics}
        \item {Industrial Engineering and Management is een opleiding waarin geleerd wordt problemen te analyseren en oplossingen te ont-wikkelen, ontwerpen en toepassen. Voorbeelden van vakken uit de bacheloropleiding zijn: Applied Manufacturing Research, Design and Construct, Materials Science and Engineering, Mechanics, Mechatronics, Operations Research, Outlining and Implementing Innovation Strategy, Production Planning \& Quality Control, Production Techniques en Supply Chain Operations.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Profiel Natuur \& Techniek en Natuur \& Gezondheid} % Degree
    {Hondsrug College (VWO)} % Institution
    {Emmen} % Location
    {Sep. 2005 - Mei 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Examenvakken: Biologie, Duits, Economie, Engels, Natuurkunde, Nederlands, Scheikunde, Wiskunde B. }
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
