%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Werkervaring / Stages}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Master Design Project} % Job title
    {Beenen B.V.} % Organization
    {Heerenveen} % Location
    {Dec. 2017 - HEDEN} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Het ontwerpen van een condition-based maintenance tool voor de industriële robot armen van Philips die gebruikt worden voor de assemblage van scheerapparaten. Door onderhoud te voorspellen zorgt het ontwerp voor een verbeterd onderhoudsschema met minder ongeplande stilstand. }
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Bachelor Integratieproject} % Job title
    {Rutherm Installatietechniek} % Organization
    {Buinen} % Location
    {Nov. 2015 - Jan. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Het ontwerpen van een nieuwe methode om vloerverwarming aan te leggen dat arbeidsvriendelijker en bouwtijdverkortend werkt. Voor dit project zijn er van verschillende ontwerp en beslismethoden gebruik gemaakt om tot het optimale ontwerp te komen. }
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------    
  \cventry
    {Bijbaan als installateur} % Job title
    {Rutherm Installatietechniek} % Organization
    {Buinen} % Location
    {Mrt. 2015 - Nov 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Diverse installatiewerkzaamheden. Onder andere het aanleggen van elektrische installaties, het aanleggen van vloerverwarming en het uitvoeren van reparaties.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bijbaan als allround medewerker golfbaan} % Job title
    {Country Golf Ees} % Organization
    {Ees} % Location
    {Jun. 2010 - Sep. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Baanwerkzaamheden. Het onderhouden van de golfbaan, onder andere maaien, sproeien en spuiten van het gras.}
        \item {Horecawerkzaamheden. Kok assisteren bij het bereiden van gerechten, achter de bar staan in de brasserie en groepen begeleiden. }
        \item {Golfinstructie geven.}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------    
%  \cventry
%    {Bijbaan als allround medewerker groepsaccommodatie} % Job title
%    {Groepsaccommodatie Klonie} % Organization
%    {Ellertshaar} % Location
%    {Mrt. 2007 - Sep. 2010} % Date(s)
%    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
%        \item {Diverse onderhoudwerkzaamheden. Onder andere onderhoud van machines, schoonmaken, tuinieren.}
%        \item {Begeleiden en ontwerpen van groepsactiviteiten.}
%      \end{cvitems}
%    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
